滙豐銅獅子重現吸引市民拍照 小股東冀「恢復威武」

(節錄)
早在20多年前曾與銅獅子合照的陳先生說，得知銅獅子早前被破壞感到心痛，開心一對獅子已修復。他認為，銅獅子代表滙豐銀行，銅獅子被修復，相信銀行前景亦會好起來。

本身是滙豐客戶和小股東的黎小姐說，銅獅子代表香港人的獅子山下精神，雖然滙豐在派息問題令小股民失望，但她仍希望重新展示的獅子能早日「恢復威武」，香港能再次出發。

全文:

陳先生說，得知銅獅子早前被破壞感到心痛，如今已修復得感到開心。

為隻獅子心痛

係咪$80 5仔既股東

本身是滙豐客戶和小股東的黎小姐說，銅獅子代表香港人的獅子山下精神，雖然滙豐在派息問題令小股民失望，但她仍希望重新展示的獅子能早日「恢復威武」

個價跌一定係因為隻獅子比人搞！

諗返起之前cctvb訪問話紅燒獅子好傷心個位c9。

諗起 :
林鄭察看中環站：大家好心痛，見到港鐵咁打爛曬

屌你老母藍絲冇撚得救
香港好似南北韓咁一開二仲撚好 睇撚住對面俾支那人管

銅獅子好返
股價都開始升返

幾時上返$80

好快
幫隻獅子擦下身就得